[韓綜] 大逃出 密室逃脫 (第二季) 討論區

《大逃出》（韓語：대탈출 Daetalchul，英語：Great Escape）是韓國tvN的密室逃脫綜藝節目，由曾打造《The Genius》、《Society Game》等燒腦綜藝的鄭中淵PD和幕後團隊製作，節目成員包括姜鎬童、金鍾旼、金東炫、神童、柳炳宰及P.O。出演者要在節目組製作的超大型密室中，藉破解房間裏的線索逐步開啟新的空間，最終逃出密室。每次逃出挑戰均不設時間限制，直至全員成功從密室逃出為止。

每期進行逃出挑戰前，成員先在車上集合。自第一季第三集起，節目組會因應上一期各成員的表現指派該期隊長，隊長會獲發臂章。其後成員會戴上眼罩，由工作人員帶領進入大型密室中的房間，成員在完成節目組的指令後才可除下眼罩。在每次挑戰中，成員需運用房間內的線索逐步探索各個空間，直至全員逃出密室為止。

每次挑戰均設有不同主題，成員會在探索期間從線索得知背景故事的來龍去脈。除了尋找線索及破解機關外，成員或需與工作人員扮演的故事角色互動（如幫助角色尋找物件、帶領角色逃走等），才可成功逃出密室。

《大逃脫2》3月17日首播第1季成員繼續出演 tvn 《大逃脫2》用兩倍強烈嘅樂趣同觀眾們見面。

第一季主題
私人賭場 (E1-E2)
廢棄醫院 (E3-E4)
韓國基因銀行 (E5-E6)
巫師千海明的別墅 (E6-E8)
地堡 (E9-E10)
太陽女高 (E11-E12)
第一季回顧 (E13)

期待第二季會做埋四個大學生同巫師去向同勁過上季既佈景
應該每集都會有得睇UFC浮誇演出, 麵粉炸彈
唔知會唔會有多D NPC/嘉賓客串或者掛住食逃脫失敗

除咗姜鎬童之外其他演出者都唔係太鍾意
但整佈景、道具真係好用心，要讚製作組
巫師同太陽女高嗰幾集都好好睇

留名

留名等中字

其他又唔係咁差既,係UFC誇張D

我反而最憎姜鎬童

UFC人設係虛勢+少女

冇左213
我決定睇下第一季

正呀喂
最鐘意呢個pd班底啲節目

正

等中字

好似出左啦

Agree

lm

留名 期待中途死亡嘅劇情

好期待邊個係第一個「死亡」
係做咗啲咩on9嘢而「死」

絕對不能打開

上季笑撚死

喪屍個集笑死

老實講唔係太鍾意邪教果集 太劇本feel

其實係因為佢冇其他應對機制，搞到係NPC前面fail都要當睇唔到

今季話有機會fail應該就係fix依啲bug位

第1集都唔錯 幾緊張下

我都唔鐘意有太多npc/演員

期待第二集 中字

Lm 炳宰飯

今集笑死我喇
屍變...魷魚測試...最後仲夾住咗

哼～嗯

哼～嗯真係笑到傻

呢一個故事兩集完到?
呢集完左幾乎零進度咁濟

虎東成日講埋啲賴係金句

咩連空氣都係線索

LM

下集好正

仲以為幫緊個壞人

好想快d睇下集

條友係咁 有睇認哥都知佢籠野

好搞笑咁

今集有d失望 有d虎頭蛇尾
不過本身可能係P.O佢地要走到佬故事先有後續
點知兩條友8個鐘0進度 搞到虎頭蛇尾

喺bilibili到見到個寫得幾好既’’理解’’

韓國全國人民正在傳染紅眼流感，很多人民因此失去了性命。

趙氏藥物集團從中看到了商機，利用白博士的妻子和女兒性命威脅他，讓他的妻子和女兒感染上紅眼流感，並綁架他們要挾他，要他研發疫苗。
但這沒有使白博士的研究快速成功，他的妻女犧牲了。

在19年2月23日，白博士的研究進度前進了一大步，但這一天他的女兒的遺體被集團代表任意下令解剖研究了。

2月25日，疫苗成功研究出來了，為了報復集團代表，他決定不把疫苗交給趙姓集團，把疫苗藏在自己家中。

趙姓集團知道了白博士的意圖，用安眠藥弄暈白博士，把他永遠“鎖”在了他的家中。並安排了女監護監視他和定期執行下安眠藥的任務。

這時有個財團的人也感染上紅眼流感，通過調查知道了白博士的家中有醫療疫苗。

同時他獲知有六位精通解謎的團隊，因為流感病情持續惡化，時間不多了。他綁架了其中最笨的兩位，讓剩餘的四人聽從他的指令偷取疫苗。

利申：轉咗做繁體copy過嚟

我覺得有可能想造個大世界觀出黎

即是唔應該比疫苗條友+PO佢地自己成功雙線逃脫
（條友似製藥公司既人，因為無理由會放炸彈想殺人滅口）
依家比咗藥條友可能會影響以後逃出劇情
係預告都睇到下次因爲今次偷野而要玩逃獄
同埋亦嚮應到死咗就冇得再參與逃脫呢點

利申：FF

我都想知係本身個故事咁弱，定係突發事情令到咁
好明顯PO嗰邊制作組係改晒plan
又俾個魚杆佢地又砌積木，結果都係出唔到嚟
兩季最差呢個故事不為過

唔係好明點解要鎖佢地 咩都做唔到
以為會比假既疫苗比壞人 點知咁順攤比左

其實正常隻raccoon係咪要幫佢地拎鎖匙解鎖但完全控制唔到佢 所以就搞到咁

好想快啲睇下集

今季頭兩輪都麻麻

上季鬼屋 喪屍同學校幾正

PO加鐘民變左更傻
完全解唔到任何野

可以去睇下PTT既評論

暫時呢季2個故事都唔精彩，制作組想放太多野落去，反而差左，唔夠多解密元素，其他野例如今次個故事效果又唔夠好
希望下期回復返應有水準啦

UFC先好笑 第三集望張女人相都驚

我估係達植掛
因為全公司上下得佢同白博士有通信來往
可以對下電話留msg把聲

不過今次PO配鐘旼真係刷新智商下限

好想知原本個劇本係咁

睇到鬼別墅就冇再睇
屌喪屍醫院個時真係笑到pk

係咪想打後幾集都有關連,捉左個2個根本做唔到野

終於有得睇
tvN真係好正

真心想知制作組搞乜撚，一集比一集失色
今集直程70分鐘成集都係完全唔關逃出事
完全唔知想點

明明第1季集集都好正，一出即追
依家搞到無哂呢個動力

之前都算俾佢地集中搵料逃出,
再睇佢地過程中啲ON9嘢而好好笑,
故事無連續性所以所有嘢都要兩集講晒所以夠緊湊!
依家夾硬加好多唔關事嘅「搞笑情節」入去....
而且好似想做到連續劇咁啲內容攤開先慢慢解釋..
變到好慢好散好悶!!

btw 今集影犯人相嗰度最好笑!!!
但其實...睇落....同逃出又係無乜關係都播咁長........

我覺得tvN呢次麻麻
剪成兩集太長 無咗之前嘅壓迫感

好劇本化 同第一季邪教嗰集一樣

aggar
唔想睇太多npc 既場景

一加npc 就容易變劇本
但好好笑今集

金鐘民真係冇咩用 上集加埋PO PO都睇落認真過佢
今次逃獄 背少少野都背唔到 都唔明點解要用腦既節目都會預佢 上次同劉大神朴敏英嗰套又有佢份

成日淨係識鳩笑 都唔知笑乜

Lm 每一集都好期待
第2季真係無第1季咁用腦咁
不過多咗故事性 都幾得意

仲要好驚青 成日推其他人出去做算 自己企埋一二邊
唯一有用真係唔知點解上季次次係啲好重要既時刻佢就搵到線索

尋晚睇韓網劣評如潮，今集連開都唔想開嚟睇，大概估到又係做戲做全集
再咁落去唔洗指意有第三季，第二季未完觀眾都走晒
第一季build up個brand就快清晒袋

啱啱睇完 只可以講好失望
NPC瘋狂推動劇情 同做戲無分別
好劇本化
希望剩低嗰幾隻唔好係咁

下集應該

都唔知係度拍劇還是做綜藝

最新個兩集真係一pat屎咁
普普通通逃脫咪算

佢扮驚既上季佢好多時都扮好驚但係笑笑口
佢拍呢套野就好似佢係我家熊孩子咁HEA下又呃到份糧
少女選手都好過佢

依套野至少有兩三個成員既人設係重覆

真係當d 觀眾on9, 紅眼個集d 警察入黎兩次咁都睇唔到，真係痴架

下集應該值得期待，至少見唔到NPC
希望重回正軌，唔撚好再拍劇，仲有三個故事挽救劣評

其實點解今季佢地放棄左解迷而轉多左戲劇情

變到有啲似大神netflix 果套解迷咁 太多劇情

今集真係睇到訓著

太多npc反而仲衰咗
搵下證據搵下密碼等佢地慢慢解開成個背景故事咪幾好

tvN想玩家放棄呢個係推理遊戲嘅思考
結果唔得（其實我覺得tvN真係有心做好呢件事）
呢4集全部都當笑話睇

希望之後正常發揮

今集睇完嘅感覺係
屌..? 咁就失敗咗？

呢個pd之前果套遊法都係咁，
S1好好睇仲做好左口碑，但S2好爛而且極多負皮，
去到S3同S4又精彩好睇返好多
我依家只寄望佢唔好要下季先做返好（如果仲有）
下集好比返S1的水準我

遊法S3同S4成功我覺得係因為張東民

原來THE GENIUS 個PD
THE GENIUS S3最好睇
S2變左玩尋寶同心理多

God東民
佢係到令成件事真係好感動，特別係s4佢有d行為係同s3時連貫嘅，ex揀賢民鬥多次將棋咁，仲有佢嘅出身
我覺得s3係成功在搵到佢，佢又完全顛覆哂所有人諗法，而d素人又真係實力好好
s4大亂鬥更加唔洗講

S2直頭係爛完全無果種高手對決，用計謀的感覺
佢地只係爛仔手段，偷野都夠膽死，完全浪費遊戲設計，我要睇偷野尋寶點解要係遊法到睇

今集0笑點

張東民S3賽前預測金慶勲第二回會淘汰
點知真係中咗 God東民

東民完全君子式玩法
而且最多去death match

完全服曬

我最服佢係佢同河延珠玩果個單軌列車
明明係死到不能再死嘅路，佢仲要頭痛唔舒服，都比佢斬到條生路出黎反敗為勝

我當時睇諗住佢輸硬，真係無諗過佢贏到，完全憑佢強大意志同夠沉著，佢果刻帶比我個震撼，到依家都仲好記得

未到最後都唔係結束

S4決賽完全碾壓對手 型到爆

其實張東民河廷珠嗰場death match背後仲有個故事
河廷珠嗰一步其實諗左一個鐘，佢見張東民一個鐘入面表情都冇變先會懷疑自己諗錯

玩咁耐

知道啊，所以之後製作組好多野都限返時
不過張東民呢樣野又係強大意志嘅體現

好心fail就咪撚拖到兩集啦
D npc劇情又長又悶

有人話係因為第1季既太陽女高收視最好
太陽女高係偏劇情

太陽女高我覺得係第一季最無聊同難睇嘅一集

我都覺 睇大逃脫就係為睇人解迷
佢地太想帶出啲訊息搞到本末倒置 睇戲咁搞到

心諗我不如睇電視劇

原來大家都有同感
成集逃出監獄都唔知係到做緊咩
韓國收視係咁跌 明明第一集係爆升 好明顯大家都好期待
但走呢啲劇情路線真係唔討喜
今集監獄誇到完全冇解碼 全部係人地送埋佢個口到
連佢地都以為自己要去搵線索 但結果係搵唔到 全部由路人把口講出黎 仲衰過睇戲......

真係好失望 上一輯真係做得好好
希望做番好個brand!

祈望鬼屋個後續好返d

喺微博見到....啲韓國人真係好苛刻好進擊...

“po.金鐘旼下車請願”vs“製作組的失誤” 大逃脫觀眾緊繃的對立
昨日（8日）放送的大逃出中，因po 金鐘旼二人在牢房逃出中不足的活躍，不少觀眾紛紛要求其下車，而有些觀眾則認為，雖然最終沒能逃出，但二人依然有不少活躍，在節目的趣味性考慮不應該讓二人下車，製作組應該更加考慮每個人的長處。

呢個PD既society game都好正
好鐘意佢d節目

NPC自己爆哂出嚟呢下最o咀

第二季真係

用咁多Npc 又浪費錢又唔好睇

其實用NPC我覺得冇乜問題
問題只係佢冇/太少分支
姐係啲NPC淨係可以推進劇情
好似偷疫苗睇鍾玟PO果個肥仔大佬同監獄張長髮
可能佢地有諗既三龍會認咗手機去單人倉會點
多咗選擇但係冇分支就變咗跟一個劇走咁
啲NPC見佢哋FAIL都要當睇唔到，唔係太快完冇節目分量
最後探燈好明顯係因為個閘刪得太FAIL先嚮鍾..明明虎東都FAIL FAIL地

我都覺有npc唔緊要
但冇晒搵線索去解密先攞命
岩啊 我心諗虎東咁樣都影唔到？
好心節目組諗清楚呢個逃出方法可唔可行
得個24秒做咁多野 有冇可能 佢地又唔係好後生好靈活

其實每一集都準備好耐 後面可能都改唔切 都係有晒劇情

學生妹都係後期先出黎
上季賭場個D解下迷搵下野都好好睇,或者巫師個期有小小NPC都夠

呢集頭二十分鐘已經好睇過上四集加埋
下集個預告痴撚線

呢集好正

個預告勁緊張！！
好想快啲睇下一集

一集都未睇, 做哂一次過煲

睇得出ufc真心驚

今次終於有返水準!!!!
終於有返搵資料解密又夠緊湊仲好鬼好笑
鍾旼&炳宰都真係幾大膽~

今集好睇又好笑
水準番晒黎
少女選手真係好可憐 跌親整到個到應該都幾痛
Po 鍾玟今集做到野

下集預告好刺激好緊張
我急不及待了

今集超正
完全第一季水準
Btw姜虎東煩膠到
成日提住自己咩功勞

今集好睇好多
同今集有警告字句無咁過癮

同神童真係醒好多
無神童佢地應該逃唔到

今集好睇好多
好期待下集邊個被咬

btw唔好屌官方高能
因為有其他人會驚㗎

今集終於有返第一季既味道
超緊張 睇到下集預告都覺得好好睇

少女選手行前頭其實好危險
唔知佢一個會撞親

大陸啲野不嬲都無靈魂

一向連人設都要抄埋

人設都抄 真係好尷尬

睇咗生肉
下一集又係好多NPC

睇完 好癲

今集幾好睇又幾好笑

有返d設定同要計劃

至少個預告睇落刺激，唔同上兩次，加埋有好多位都係得佢地幾個
但有NPC的確不安

今集超級好睇呀!!!!

好熱血之外又笑死咗...
仲要播埋AVENGERS BGM...

呢集好正啊 收視有2%

d NPC又勁 然後虎東RIP
同超over殭屍

虎東一死即刻好睇左
無左d煩膠金句真係好爽

默哀果到笑左

個後期好好笑
有個大頭

仲要話唔一定要6個人
5個人都得

虎東變喪屍真係笑死
Btw下一集同上一輯又係有關連既？感覺好似同去鬼屋個集有關咁

希望好可愛 演技好好

最重要係問虎東拎左鎖匙先

搶埋電話添

今集好好睇 好好笑

今集神童提出要用個細路黎擋喪屍果下笑到仆街
好無人性但勁好笑
真係當左玩game d道具咁

但實際效用最大
真係有效率而佢又唔會比屍咬

畀喪屍咬完都可以起身畀鎖匙人

虎東化妝化左幾耐

虎東以後唔會怕喪屍
因為佢演得仲恐怖

其實今集可以全員逃出
係虎東度門開唔到拖左佢好多時間

但係真係最岩
喪屍唔咬佢
佢可以幫手引

虎東又撞爛道門
笑那死

咁耐未去到上集鬼屋個後續
之前話會有續集

其實如果真實情況唔係應該咁做咩
只不過而家係拍節目姐

今集真係好刺激，終於返返黎
成集都好笑，PO同鍾旼去隔離室果度到嚇到我死，不過估唔到姜虎東真係會變喪屍
如果佢比唔到手機同鎖匙，唔知會直接失敗定點
同埋笛果度係咪佢地之前miss左，所以咁樣比佢地補拎返啊

可能係希望張床有笛。但佢地無Check.
無理由無啦啦有張床乜都冇

上季鬼屋個收音機話除咗金鐘民一人在醫院內被發現
其餘五人失蹤
係咪講緊下一集

冇錯
同埋好多符咒 所以我覺得兩集相關
下一集一定好好睇 好期待
終於有番呢種感覺了

@binsins

又諗起拎個細路擋喪屍

時厚阿爸會嬲豬嫁

覺得P.O大膽咗 期待下一集

虎東系賣呢樣㗎嘛 唔好咁啦

笑死
神童真係當game咁玩

啱啱返睇返第一季發現第七集鬧鬼山莊有個位唔知係咪真有鬼定effect嚟....

26:24

26:50

26:10

我自己唔係太鐘意咁多NPC,我比較鍾意佢地自己推理多啲。但咁樣個節目就好難做得長

正常人npc就唔鐘意e.g 警察,監犯,保安,學生
唔正常就好正e.g 喪屍,精神病人

點起到出後

認同，監獄嗰到真係唔知想點，都唔算係自己搵線索，似拍戲
喪屍可以比到節目效果，唔錯，但唔好濫用

有咩問題?

新一集NPC平衡方面做得好左，唔再純粹佢地6個陪做戲，有NPC之餘都帶到緊張感
下集正野重頭戲，今集結尾加預告睇到心寒

左邊藏書房度門有個影

制作組/cam man?

今集有啲監獄feel
但無再好似監獄咁一味靠npc推動
真係好癲
下集仲勁

好撚正
d concept串番曬一齊

睇下集預告果陣，完全諗唔到會咁

今集仲攝左小小太陽女高

果個位笑死我

屌見到阿sir就笑死

痴左線

連埋鬼屋果期

下集好緊張好恐怖

又要等多一星期

今集真係好高質

金東炫食藥果part笑到仆街

你放大啲睇 細路男仔樣
不過嗰集係鬼屋 都唔知係咪多餘cg

大家睇live?

啱啱自己黑媽媽睇完，差啲嚇死

原來有post架以為香港無乜人睇
今集勁正

應該下集好癲
又有殺人犯

好正WOR..
真係串聯幾個故事

不過真係好唔鐘意D警告字幕
好無FEEL

無呢d字幕點上到電視台

上集都好似無嫁

重睇啦
呢d驚嚇位係一定要加
唔係實比人投訴

上季邊有

開頭聽你地講猛屌, 後段好似回勇喎 過多幾日睇

賣港賊
真係全部都賣港賊嚟

肯撚定有
尤其是喪屍醫院個集

喪屍開始去到今集先叫好轉，前面果d真係大失水準最傷心係呢季有一半都浪費左，都唔知有無下季或者要等幾時
不過呢個綜藝應該㩒玩過pd之前嘅The Genius系列同SocietyGame嘅

睇左兩集金鍾旼真係好煩膠, 講埋哂d無聊野, 又成日嘻皮笑臉唔知做嘜9

今集真係好正
睇到我心情繃緊

下一集好似仲癲

下集有啲恐懼鬥室feel

今集都好勁，係咁爆炸
同埋覺得個鬼上身既老臨真係好攰
係咁暴走

覺得收尾差咁啲野
如果解咗鐵通鎖之後天海明再講句野會好少少
現在好似佢困咗班人係電梯之後就消失咗咁
而且病院啲職員到底去哂邊
唔見人都比條屍黎睇下

今次佢地出嚟仲有陽光，上次鬼屋佢地玩到三份一已經天黑，個刺激感一定差好遠，成集出面仲日光日白
想像如果佢地入電梯嗰時天黑，個氣氛一定好好多
呢兩集整體都可以，但同上一季鬼屋有距離，上次落地窖個高潮太經典

同埋電梯小電視張相本來好撚驚
點知發現王喜悅個臨時演員好似羅pd
成件事就變左爆笑

我都係 見到彈幕喧講 忍唔住笑左

不過最後天海明都係冇消滅到
可能仲有下集？

Btw點解啲病人話唔好信院長？院長係好定壞？

冇消滅到
只係趕走咗 可能留伏筆整下一集掛

院長可能係啲院友唔知院長係驅魔師
覺得佢帶人去特殊治療室好奇怪
所以寫叫人唔好信掛

院長係好人黎
今次PO同鐘旼做多好多野
少女選手好好笑, 剪片係咁剪返佢D經典出黎
上集係咪比人投訴所以今集完個陣講抱歉
會唔會第3季又打多次天海明如果有第3季的

終於睇哂監獄個兩集 岩岩入獄個part笑死 鐘民真係垃圾到爆 背幾句都唔識 玩遊戲好心認真d 放多少少投入感 觀眾都睇得順眼d

好似係人物設定
佢好似係其他節目有好醒過

不過今集一來唔算好難 2來無卡關
（出嚟都仲係日頭)
係天海明有小小得人驚（辛苦曬個演員）

羅奴

第六集, 罪犯逃脫監獄故意讓他們失敗, 始終對社會係唔好既示範......
好多地方都巧合得特別假, 我知道有劇本, 只係唔想太假..... 尤其兩個護衛那段情節

監獄逃脫嗰個故事係一定會整到佢地失敗ga~
如果成功咗實俾韓國人鬧死...
只係估唔到佢地捱唔到劉民尚&文世允出場啫..
播返佢兩個一早到場做準備就爆笑又覺得佢地好慘

其實射燈果度我覺得太睇得起佢地身手
始終年紀都唔細啦
係果度衰其實不意外

下個故事好似最後一個

不過真心欣賞
真係好揼本用心製作

又多特效面積又大

好想睇背後既故事
想知po同鍾玫被人困住個集 個棟野有咩機關

我都想知，原版劇情係諗住點

我諗係高估左隻動物, 點知隻野幫唔到手

唔只d動物幫唔到手
不過佢呢關其實個風險都幾高下，始終動物咁不可控制

幫唔到手就格硬搵肥仔丟條鎖鑰入去 同埋兩條友都on 框框 肥佬好似拎過條鑰 都唔記住個位

岩岩睇完第七集 仆佢個街 虎東又係度認叻 個場面好尷尬

第一季去到第二季金東炫都仲係咁乞人憎

咁多人俾負皮, 原來咁多虎東粉

冇咩感覺, 最好係作家跟住都神童

上季最鍾意睇神童同炳宰
今季po都唔錯

唔係人設嚟 佢係確診咗難讀症 有啲位佢又好醒 所以先話佢係間歇性天才

同人講佢職業拳手真係無人信

訪問個陣係度認叻之後又勁淆底但係又唔認
好煩

係咪得返兩集? 已經追返之前個十集 好唔捨得

應該係 最後一集就坐埋回顧

有無高清LINK?

最後呢個故事好精彩，節奏又掌握得好
如果全季都有呢個水準就好

今集好得!!!!!signal !!!!!
節奏又好!!仲有3個腦性男幫手!!!
但個背景搞到咁大...得返一集埋唔埋到尾......

留埋最後個集先一次過睇, 睇上冇下好吊引

好勁！
如果有埋朴經就正
想睇PO同朴經既極與極

最後一集真係好屈
平行時空 兩組嘉賓
又加埋驚慄原素
果然係收官既野心之作

其實點拍既呢？
搵兩個地方擺一樣既佈置？

成季做得最好個兩集

同一幢樓唔同層數
佈置一樣咪得

聽到signal個陣仲擔心會唔會又係好多npc 帶劇情
點知原來係另一組嘉賓一齊解謎

最正係crossover 腦性男

負評咁多係大家一樣憎金東炫定係,覺得我地講野錯

綜藝人設 唔明有咩咁黑人憎

好撚高汁
果然係最後一次

咪就係個人物設定唔討好

我反而覺得好好笑

睇佢d 驚嘅反應係幾好笑 不過係覺得佢訪問個時有d 煩又未至於憎佢嘅

係咩我第一季一開頭覺得少少煩
但睇睇下越睇越好笑

其實人乜L野設，做返自己唔L得?on99

我覺得佢自己本身都係咁
你本身就覺得佢黑人憎，所以佢做咩你都唔滿意架啦
忍多兩集/飛左佢

有啲潛意識同反應都扮唔到
有時覺得佢瘋煩就飛左佢
不過大逃脫成日鞭屍真係好好笑

諗返上集驅鬼果陣金東炫俾人推出去果陣都好勁
咁多集以來最型

下集感覺埋唔到尾
個推進太慢啦

睇到最尾好興趣好鍾意腦性男，
希望好好收尾啦

今集一開始神童都話佢D朋友都覺得警告字句搞到唔過癮

即係一路播一路拍?

yes, 呢季3月17日首播，最尾呢期4月29號拍嘛，都係好事黎，可以即時收網民意見，反省改進

其實我都覺佢上次驅魔個集好型
佢上認哥都超好笑 係笑到肚痛個隻
如果冇左金東炫冇左好多笑位
佢個啲受驚跌倒既片係韓國個邊點擊勁高

睇人仆街最開心

PO:我終於明點解大家鍾意睇大逃脫，見到你辛苦我就開心

成套野鞭屍最好睇

想問吓有冇第一季大逃出嘅中字seed?

唔上網睇?

bilibili 啦

二季以來其中一集最精彩
今季最有大逃脫初衷一集，冒險推理加解謎

最尾對講機嘅音樂係咩意思

對講機又連咗去第2個時空?

但啲歌聲我覺得似佢地喺小房間聽嗰啲歌...
可能係暗示個兇手醒咗返入去小房間?

覺得係因為成員水平解唔到咁多數字問題所以會少啲解迷成份

果啲問題有幾題問男都解唔到要佢地自己執生撞

第一季一樣有好多解謎，而且亦唔需要高iq先解到，係今季先刪走晒
今集收視破3新高，由第一集2.5%新高插水到結尾再上番，今季藥厰同監獄兩集冇發生過就好，好彩班觀眾冇走晒
第三季應該有望，希望製作組學精唔好再搞成班人做戲

藥廠我覺得還好
但監獄真係好難頂
成集無進展，下一集直接失敗
人多又玩得好我諗真係精神病院果集，超癲

因為個幾題真係難
睇其他都唔易
limit to 無限
trigonometry
好似係Amaths pure maths野黎
正常學歷點會識

唔係同一時間拍？
唔係一齊出黎既

應該係一齊拍但左右兩邊走

最好笑製作組都自黑

白色係牆，黑色係字

理科在笑文科在哭藝體能在哀號

我都覺得係！！！
好心寒！！！

個兇手係房走出黎個下 真係嚇撚死

可能下季伏線仲要等幾耐

最尾果個下真係好得人驚下
見啲人話會唔會個殺人犯醒咗，捉返三個嘉賓入去
如果有第三季應該會連返呢集掛

我都覺最尾響音樂仲驚過個殺人犯出黎，佢出黎果下其實唔係好有氣勢，雖然拎住個電鋸但勁快比鏡嚇暈，塊鏡又唔係真係咁清我總覺得說服力差少少但呢下的確有驚喜嘅
可能我期待有長dd，糾纏多d嘅殺人犯追殺環節（喪屍果期虎東呢點做得非常好，睇到好肉緊，可惜佢最後收左皮），所以雖然解謎部份精彩但都總係覺得差咁d野

我都覺 應該係有後續
三個嘉賓可能再比人捉番？

我覺得今集算係好高水準 但可以加多少少困獸鬥既情節會緊張好多

期待第三季！

岩岩睇完最尾果集
有啲唔明實際既時間線
如果2邊係同時開始
睇返上集 犯人一開始只係每個人拍一張拍立得
大逃脫果邊又有拍立得
咁腦性男果邊 果幾張拍立得係幾時放入去?
Btw最尾果2集真係全季入面整得最好

再check返上集 冇野了
大逃脫個邊入植物房既時間係3:55

腦性男個邊係3:33左右開始困係入面

腦性男花左個幾鐘解門鎖
有足夠時間比工作人員拎拍立得放入去

如果佢哋冇整鏡係咪兩邊都GG
Btw 劇組應該都係等佢地整好先放出黎既。唔係既話有兩道門塞住真係

開始懷疑有劇本
呢集太完美

點解唔合照

因為設定上佢哋兩堆人唔同日子唔同時空 唔會見到面

我既懷疑點

1.對講機對話時機太完美
2.解升高房密碼完全係支枝任務﹐主隊唔攪間房根本唔會被困
3.又會咁啱主隊被困先﹐如果係外援隊被困先﹐主隊d人點會識解 L'Hôpital's rule
4.咁聰明識整鏡﹐又會開門後咁多buffer時間比佢地拎鏡
5.點解無合照﹐係咪分開拍呢?

嘗試解答一下

1.對講機對話時機太完美
你睇多次P.O玩咗個對講機好耐
2.解升高房密碼完全係支枝任務﹐主隊唔攪間房根本唔會被困
主隊唔可能唔攪間房
因為其他佢地可以做嘅野已經做哂要靠支隊比INFO先去到下一步
困係房目的應該係「暫停」主隊嘅行動
等支隊去到需要嘅時間線(拎到對講機)
3.又會咁啱主隊被困先﹐如果係外援隊被困先﹐主隊d人點會識解L'Hôpital's rule
留意返間陷阱房本身係隱藏咗
唔靠主隊講支隊好低機會率先可以發現 (問男們冇玩開逃脫GAME)
4.咁聰明識整鏡﹐又會開門後咁多buffer時間比佢地拎鏡
兩位工大畢業會唔識整鏡? 唔好唔記得佢地係問男
另外再睇真啲果幾塊鏡係兩步之內咋
5.點解無合照﹐係咪分開拍呢?
呢個唔清楚
可能係左右兩邊出
可能係落到樓下製作組鐵閘住佢地要分兩次拍END (因為唔同宇宙)
而且我覺得無合照/分開拍真係重要咩? 都解完個密室

我琴日睇都突咗突

我都留意到

+1，係咪專登架

根本就係劇本, 打死都唔信冇劇本

駁左架喇你

得架啦，有劇本，全部都係拍出嚟，滿意未?
你可以出番去架勒，大家唔洗煩

唔怪得b站封留言

我以為係6 月 4 暫時唔比新留言
原來只係呢一集??